"use strict";
Object.defineProperty(exports, "__esModule", { value: true });
var React = require("react");
require("./About.css");
var About = function () {
    return (React.createElement("div", { className: "container-fluid", id: "body" },
        React.createElement("div", { className: "icerikAbout" },
            React.createElement("div", { className: "container" },
                React.createElement("div", { className: "row" },
                    React.createElement("div", { className: "col-md-12", id: "siteHaritasiSutun" },
                        React.createElement("ol", { className: "breadcrumb" },
                            React.createElement("li", { className: "breadcrumb-item" },
                                React.createElement("a", { id: "siteHaritasiLink", href: "/" }, "Ana Sayfa")),
                            React.createElement("li", { className: "breadcrumb-item active" }, "Hakk\u0131m\u0131zda"))))),
            React.createElement("div", { className: "container" },
                React.createElement("div", { className: "row" },
                    React.createElement("div", { className: "col-md-12" },
                        React.createElement("div", { id: "hakkimizdaFotograf1Alan" },
                            React.createElement("img", { id: "hakkimizdaFotograf1", className: "img-fluid", src: require('./AboutImg/holding-nedir.jpg') })))),
                React.createElement("div", { className: "row" },
                    React.createElement("div", { className: "col-md-12 pt-3" },
                        React.createElement("h1", { id: "hakkmizdaYaziBaslik" }, "Hakk\u0131m\u0131zda"),
                        React.createElement("p", { className: "aboutYazi" }, "1998 y\u0131l\u0131nda \"En yeni ileti\u015Fim ve bilgisayar teknolojilerini kullanarak m\u00FC\u015Fterilerine d\u00FCnya standartlar\u0131nda \u00E7\u00F6z\u00FCmler sunmak\" ilkesiyle yola \u00E7\u0131kan isimtescil.net, ge\u00E7en 16 y\u0131ll\u0131k s\u00FCre\u00E7te D\u00FCnya ve T\u00FCrkiye\u2019ye, en b\u00FCy\u00FCk domain ve hosting firmalar\u0131ndan biri olmay\u0131 ba\u015Farm\u0131\u015Ft\u0131r. 2008 y\u0131l\u0131nda alan adlar\u0131 standartlar\u0131n\u0131 belirleyen ve denetleyen tek otorite ICANN'e akredite olan isimtescil.net, 2010 y\u0131l\u0131ndan beri T\u00FCrkiye'nin en b\u00FCy\u00FCk 500 bili\u015Fim \u015Firketi aras\u0131nda yer almakta ve kuruldu\u011Fu g\u00FCnden buyana 1 milyonun \u00FCzerinde domain kayd\u0131 ve 200 bininin \u00FCzerinde bar\u0131nd\u0131rma hizmetne ev sahipli\u011Fi yapm\u0131\u015Ft\u0131r."))),
                React.createElement("div", { className: "row" },
                    React.createElement("div", { className: "col-md-6" },
                        React.createElement("div", { id: "hakkimizdaFotograf2Alan" },
                            React.createElement("img", { id: "hakkimizdaFotograf2", className: "img-fluid", src: require('./AboutImg/unlu-teknoloji-magazasi-119-subesini-kapatiyor-binlerce-kisi-issiz-kalacak_1471a.jpg') }))),
                    React.createElement("div", { className: "col-md-6 pt-2" },
                        React.createElement("p", { className: "aboutYazi" }, "45 ki\u015Filik ekibi ile 7/24 destek operasyonunu s\u00FCrd\u00FCren ve s\u00FCrekli Ar-Ge politikas\u0131 ile kendi altyap\u0131 yat\u0131r\u0131mlar\u0131n\u0131 y\u00F6neten isimtescil.net, 2013 y\u0131l\u0131nda T\u00FCrkiye'de ilk kez yeni domain uzant\u0131lar\u0131 i\u00E7in \u00F6n talep s\u00FCrecini ba\u015Flatm\u0131\u015F ve bu s\u00FCre\u00E7te 1 milyonun \u00FCzerinde talep toplayarak Afrika, Asya ve Do\u011Fu Avrupada en fazla talep toplayan \u015Firket \u00FCnvan\u0131n\u0131 alm\u0131\u015Ft\u0131r. isimtescil.net ayn\u0131 zamanda .tr uzant\u0131lar\u0131n\u0131n T\u00FCrkiye\u2019deki yetkili operat\u00F6rlerinden biridir. .tr uzant\u0131l\u0131 domain kaydediciler aras\u0131nda en fazla i\u015Flem hacmine sahip firmad\u0131r. isimtescil.net tamamen kendi b\u00FCnyesinde bulunan yaz\u0131l\u0131m ekibi ile geli\u015Ftirdi\u011Fi Domain Management (Domain Y\u00F6netimi) otomasyonuna sahiptir. Bu otomasyon sayesinde kullan\u0131c\u0131lar\u0131na d\u00FCnya standartlar\u0131nda online domain kaydetme ve t\u00FCm domain operasyonlar\u0131n\u0131 web tabanl\u0131 ara y\u00FCz\u00FCm\u00FCzden y\u00F6netebilme \u00F6zg\u00FCrl\u00FC\u011F\u00FC sunmaktad\u0131r. Ayn\u0131 aray\u00FCze entegre \u00E7al\u0131\u015Fan hosting otomasyon sistemi ile hosting kullan\u0131m kolayl\u0131\u011F\u0131 ve tek aray\u00FCzden \u00E7oklu hizmet y\u00F6netimi sa\u011Flama kabiliyetinde olan firma, 2010 y\u0131l\u0131nda t\u00FCm bar\u0131nd\u0131rma altyap\u0131s\u0131n\u0131 cloud (bulut) \u00FCzerine ta\u015F\u0131m\u0131\u015F ve bu sayede mnimum maliyet/maksimum performans \u00F6l\u00E7e\u011Fini t\u00FCm m\u00FC\u015Fterilerine ula\u015Ft\u0131rabilmi\u015Ftir.")))))));
};
exports.default = About;
//# sourceMappingURL=About.js.map